{
    "A fast and open replacement for Windows and OS X": "一个替换Windows和OS X的快速和开放的操作系统",
    "Custom": "自定义",
    "Enter any dollar amount.": "输入美元数量",
    "Purchase elementary OS": "Purchase elementary OS",
    "0.3 Freya | 1.15 GB (for PC or Mac)": "0.3 Freya | 1.15 GB (for PC or Mac)",
    "What the press is saying about elementary OS:": "新闻媒体对elementary OS的评价：",
    "&ldquo;elementary OS is different… a beautiful and powerful operating system that will run well even on old PCs&rdquo;": "elementary OS是一个即便是在旧电脑上也能运行得很流畅的、与众不同的、漂亮的、强大的操作系统",
    "&ldquo;a fast, low-maintenance platform that can be installed virtually anywhere&rdquo;": "事实上是一个能安装在任何地方的、一个快速的、低维护费用的平台",
    "&ldquo;Lightweight and fast… Completely community-based, and has a real flair for design and appearances.&rdquo;": "轻量、快速、完全基于社区的、有着良好的设计和外观的操作系统",
    "Meet Our Apps": "体验我们的应用",
    "Photos": "照片",
    "Music": "音乐",
    "Videos": "视频",
    "Midori": "Midori浏览器",
    "Import, organize, and edit photos. Make a slideshow. Share with Facebook or Flickr.": "导入、组织和编辑照片。制作幻灯片。通过Facebook或者Flickr进行分享。",
    "Organize and listen to your music. Browse by albums, use lightning-fast search, and build playlists of your favorites.": "组织和播放你的音乐文件。浏览相册，使用快速搜索和简历你最喜爱的播放列表",
    "Watch movies and videos with a minimal interface. The slim, dark frame fades away so you can see more of your movie.": "通过最小化界面观看视频。细小的黑框会淡出，这样你能够看到更大的画面。",
    "Surf the web with a fast &amp; lightweight web browser. Midori lets you use HTML5 websites and web apps while being lighter on battery life.": "通过快速和轻量的浏览器进行网上冲浪。Midori让你能够在低电量的时候使用HTML5网站或者web应用。",
    "Learn More": "了解更多",
    "dat": "dat",
    "Accessories": "附件",
    "Graphics": "图形",
    "Internet": "互联网",
    "Office": "办公软件",
    "Other": "其他",
    "Sound &amp; Video": "音频和视频",
    "System Tools": "系统工具",
    "Applications": "应用",
    "3 Ways to Explore": "三种浏览方式",
    "Grid": "网格",
    "Display all your apps in an alphabetized grid. Flick through and find the one you want.": "在按字母排序的网格里显示你所有的应用。点开列表和找到你想要的应用。",
    "Categories": "类别",
    "View your apps automatically organized into categories. Perfect for large collections.": "自动组织成类别来查看你的应用。对于大型集合表现更佳。",
    "Search": "搜索",
    "Launch apps, open settings panes, run commands, and more from the lightning fast search view.": "启动应用，打开设置面板，运行命令和来自于快速搜索视图的更多的选项",
    "Open Source": "开源",
    "Our code is available for review, scrutiny, modification, and redistribution by anyone.": "我们的代码可供所有人阅读、审查、修改和分发。",
    "No Ads. No Spying.": "没有广告。没有监视软件。",
    "We don't make advertising deals and we don't collect sensitive personal data. Our only income is directly from our users.": "我们不做广告、不收集敏感的个人信息。我们唯一的收入是直接来自我们的用户。",
    "Safe &amp; Secure": "安全和可靠",
    "We're built on Linux: the same software powering the U.S Department of Defense, the Bank of China, and more.": "我们基于Linux：与驱动美国国防部、中国的银行和更多的用户同样的软件",
    "Security Notices": "Security Notices",
    "Download elementary OS": "下载elementary OS",
    "Choose a Download": "选择一个下载",
    "We recommend 64-bit for most modern computers. For help and more info, see the": "对于大部分现代的计算机，我们推荐64位的系统。帮助文档和更多的信息请查看",
    "installation guide": "安装指南",
    "Freya 32-bit": "Freya 32位",
    "Torrent Magnet Link": "依附的种子文件链接",
    "Freya 64-bit": "Freya 64位"
}